kfc 又派coupon

好尷尬

佢減完都唔夠錢食

無栗米 雞又乾 不了
食jolibee算

加左價
之前2人餐仲賣緊58同70

良心企業

荃灣已經有間jolibee 啲炸雞又多汁又好食
嘩屌食番kfc 好似食緊紙巾/乾毛巾咁
建議你試一試

jolibee既炸雞好肥 件雞上髀好多肥膏 同埋個蘑菇飯係KFC好食D

kfc一黎加左價, 二黎算折左都唔抵食.....
得2舊雞, 1個葡撻, 1盒好細既飯
邊夠飽呀大佬

清下雪櫃

好想試
不過好少去開嗰頭
Mark低先

食60蚊餐

打手確認

加價